U uitgeput is; ik ben uitgeput.
Ik vrees te vertrouwen zijn vrouwen, zelfs indien zij zouden hebben durven indienen.
Wat moeten wij doen om iemand wie opent zijn aderen voor haar?"
"Wat is er met mij, anyhow?"
de stem kwam van de bank in de kamer, en haar tonen bracht opluchting en vreugde in mijn hart, want zij waren die van Quincey Morris.
